喂，冇晒肥佬d post?

連登吳廣得Jimmy?

洗晒肥佬入dpost?